中國崛起係大趨勢，只有愚蠢嘅人先會嘗試去對抗佢

懦弱嘅人會去逃避佢
短視嘅人會去漠視佢

聰明嘅人係會擁抱佢
中國加油，中國必勝

咁14億人幾時衝過台海

制裁澳州都會搞到自己停電，收皮啦

我哋中國政府本著大家都係中國人以和為貴

點樣可以唔做中國人

收皮啦窮閪支那國

已封鎖會員 - 不Gay的瘋

唔肯面對現實，可悲

地鳴計劃

比人強拆都唔好對抗

你咁講都無錯既
不過中國係邊到你都未攪清楚

你地中国政府？有冇問過共產黨？你肯定個政權你有份？小心拉你個陷家剷，告你顛覆国家政權罪！好地地做返中共圈養既奴隸咪算囉！